我個妹就黎玩完

讀緊中二.經常幻想學校d同學害佢 又話咩咩唔同佢玩，排擠佢.但佢自己d性格難頂到我做呀哥都想屌佢一獲 老豆成日話帶佢睇精神科醫生 但我妹又唔肯睇 跟住就因為無同學 唔返學成2星期（之前都成日唔返學 成日搵籍口請假）佢唔返學前個一日 比學校收左手機 佢可以唔理部手機2個星期 留係屋企日日玩電腦 到講佢性格行為 精彩了....一家人出去食親飯 唔食 叫人買比佢食 2個星期可以無踏出門口一步 無禮貌 人際關係非常唔好 小學比老師爆出 用錢黎買朋友 返學個陣日日唔到夜晚8點唔返屋企 唔係老母打電話 佢可能係出面過夜 岩岩老豆好聲好氣同佢講道理 佢就死都唔面對佢自己既問題 歸咎於同學 成日話轉校 你咁既性格轉邊間都死.補充返先 我同佢同房 佢經常性係床食野 食完都算收埋係衣櫃。罵左幾次都係咁 我做呀哥真係幫唔到佢咩

而家啲00後

九成係有社交障礙，要搵專家幫手
唔係就一世玩完

一定係肥婆

同佢學校社工傾 唔喺SEN都係有情緒問題 快啲搵專家搞掂佢 愈拖愈煩 做埋邊青/隱青就玩完

學校唔開心 屋企人都唔支持

一定要逼佢見社工

垃圾社工有用就唔會咁多自殺啦

唔係一朝一夕架
不過怕乜 有人縱開先可以變成咁 安樂一家人養佢一世啦

佢性格有咩問題
你好似剩係提到佢行為上的問題
冇提過性格方面係點

你點肯定佢冇比同學害同排擠
似乎佢講咩你都唔會信

佢唔信任你的話
你根本冇可能幫到佢
睇黎你同佢的關係應該由細到大都好差

唔小心負評

當你明白香港社福介個資源係幾少既時候
你就知道其實唔係社工無用
而係政府唔夠支援

係配套問題
而唔係職業問題

緊係少資源啦
用晒黎出糧俾班垃圾 呃飯食既社工

佢可唔可以用錢黎買我做朋友....

原來係甜故

好衰囉你。改人文

成日覺得小學至中三曳嘅細路，唔係真係曳
其實係蠢，唔知道應該做咩，亦無人同佢講應該點，更甚者就群埋班以為對佢好嘅壞人

試下唔好成日話佢，無人鍾意俾人鬧
講下佢繼續係咁會點呀，如果佢改變又會點
哩個時期對一個人嘅性格育成仲好關鍵
做阿哥適當威嚴係要有嘅，但問下佢點解要咁做更重要

我都對過唔少細路 加油ching

佢需要人幫

有野講就反駁人啦
比個負評又無野講好小學雞 仲要講埋出黎好似好勁咁

我覺得。
如果當初同學真係對佢
有必要同佢傾下到低發生過咩事。
唔係話撐佢。
但如果真係同輩有問題令佢變到咁
有必要去傾下
而家你眼中可能係
佢性格有問題先攪到佢無朋友從而惡化
但不如試下倒反轉諗有無可能再之前真係有同學排擠佢之類先變到佢咁
老豆話唔聽試下你同佢傾。
都唔得就試下搵d
同佢差唔多年紀既人套下料
可能表姐表妹。

多口問句師兄屋企關係好唔好
因為通常屋企關係唔好既小朋友
或年青人先會係咁

祝君好運

有你呢啲阿哥咪真係玩完, 你個妹已經明顯要去搵心理輔導幫手, 你仲喺到落井下石

問題我地一早有搵社工個d 佢自己本人唔肯去

我同我屋企人關係好好 但我呀妹係個種朋友講咩 佢就信咩 屋企人變相害佢 好似老豆幫佢咁 都無罵或打 佢都聽唔入耳咁